【鐵漢柔情你老味】成龍邀周杰倫寫歌表白林鳳嬌「謝謝一輩子」

成龍一段口白感性道出，或許自己的婚姻並不完美，自己也從來不是一個好愛人，不過「每個人的生活在別人眼裡是一個樣子，但只有我們自己才真正的知道我們自己的樣子」，兩人也經歷過所有平凡夫妻的瑣碎生活，也經歷過別人無法想像的風風雨雨，一轉眼，已經過去幾十年了，「很多曾經恩愛無比的夫妻都分開了，我們兩個今天依然在一起，很多時候比一般夫妻都開心，我們越來越珍惜對方，我倆一路走到現在，一定是我付出的少，她付出的多，這輩子能遇到她，是我最大的福氣」。

而成龍也邀請周杰倫替他量身打造一首屬於他跟林鳳嬌的歌，《謝謝一輩子》字裡行間的暖意，讓人真實感受到成龍對林鳳嬌的深情與依戀。歌詞道出自己與林鳳嬌的婚姻生活，37年的感情、36年的婚姻，成龍濃縮成3個字「謝謝」，成龍過去也曾說過，「我從來沒對嬌姐（林鳳嬌）說過我愛你，但是我經常跟她講謝謝你，這三個字，我是要講一輩子的」。36年前成龍與林鳳嬌相戀，但只能在洛杉磯一間小咖啡廳舉行簡陋的婚禮，36年後，他們依然相守相依。

3個字「謝謝」

咁又係嘅 全世界都知自己老公周圍搞 介要出面有個女
係幾值得謝謝

嘔

偷食一輩子